### A股三大股指跌逾2% 超3400股飘绿
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/7fd102fa91e4776fb275d1eefdb908ee-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  7月8日，大陆三大股指全日单边下行。图为中国股市示意图。 (AFP)
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月08日讯】（大纪元记者刘毅报导）7月8日，大陆
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B2%AA%E6%8C%87.html">
  沪指
 </span>
 、深成指、创业板三大股指均下跌超过2%，沪指失守20日线，沪深两市超过3400只股票下跌。
</p>
<p>
 8日，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%A4%A7%E9%99%86%E8%82%A1%E5%B8%82.html">
  大陆股市
 </span>
 集体低开，开盘后股指单边下行，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B2%AA%E6%8C%87.html">
  沪指
 </span>
 失守3000点，低见2918.72点，全天呈现单边下跌趋势。三大股指重挫，一度集体跌超3%。
</p>
<p>
 截至中午收盘，沪指下跌2.46%，报2936.97点；深成指报9202.11点，下跌2.55%；创业板指数报1508.16点，下跌2.56%。
</p>
<p>
 两市半日成交额合计4682亿元，较上个交易日的3700多亿元大幅放大，其中，沪市成交额2056亿元，深市2626亿元。
</p>
<p>
 截至收盘，沪指报2933.36点，跌幅2.58%，成交额2056亿（人民币，下同）；深成指报9186.29点，跌幅2.72%，成交额2626亿；创业板指报1506.66点，跌幅2.65%，成交额850.43亿。
</p>
<p>
 外资现大规模净流出，北上资金全日净卖出36.05亿元，其中，沪股通净卖出26.15亿元，深股通净卖出9.9亿元。
</p>
<p>
 板块方面，猪肉、养鸡、玉米板块领涨，高送转预期、通信设备、华为海思概念板块领跌。
</p>
<p>
 个股跌多涨少，两市近3400股下跌飘绿。盘面上的赚钱效应极差。
</p>
<p>
 《香港经济日报》认为，科创板7月22日开市交易前，本周有21家企业密集新股发行（IPO），市场担心新股发行速度加快并分流主板资金，加上对中美贸易谈判高层本周通电话的观望，贸易谈判仍存在不确定性，以及观望6月经济数据，预计后市将维持震荡走势。
</p>
<p>
 国信证券也表示，短期市场下有支撑，上有阻力，股指或以窄幅波动为主。
</p>
<p>
 中银策略分析认为，下半年基本面仍处于下行中继，缺乏支撑市场上行的核心动力。上证指数大概率难以突破上半年市场的高点；考虑到弱美元的环境，政策宽松周期对冲，下半年沪指也不会破年初的低点，下半年指数仍是一个宽幅的箱体震荡过程中。
</p>
<p>
 国盛证券表示，从技术形态上看，在缺乏新的做多因素支持下，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/a%E8%82%A1.html">
  A股
 </span>
 冲高乏力，不得不重回2800～3050点区间震荡。面对区间震荡行情，控制仓位、精选个股，仍然是目前阶段的主要操作方法。#
</p>
<p>
 责任编辑：方明
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11371134.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11371134.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11371134.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/8/n11371134.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

